[P圖]巴打可唔可以P個佛地魔坐係到？

唔該巴打們

輕輕一推